而家重有無intern請人

由3月開始報因爲學校有啲公司withdraw到而家6月尾，前前後都報左幾十個program，都只係無offer, 有無人可以救下我

利申：yr3, so曬銀紙

我諗住畢業報aco算反正唔洗intern

巴打engine?

ACO做成十年先可能上到兩萬
報記律部隊一做就萬九，差佬兩萬二
人工差咁多，真係要諗清楚呀

利申應該兩樣都報

老豆講
報得十零份prog 都拎出來講

巴打係咪搵d好多人爭又少位既program? 我都係上星期先開始send cv,已經in左幾間，仲有埋offer

咩工黎

唔通咩7都報咩
無人工都做

之前有份 4000都 reject 左 最低工資都冇就收收皮先啦

報左份4000完全矛回音
仲要係跟department報

你收皮先啦
Intern比你學野咋
有錢收咪算好囉

Intern 冇錢都大撚把人做啦

巴打一定係老細
份份工頭一兩年都係學野
所以乜野工都唔應該收錢

免費幫你做 intern 個d 咪又係垃圾，冇錢比 intern d 公司仲垃圾

迪士尼 重請緊

Intern請人咩...
唔係請曬?